/* 
  Localizable.strings
  transitApp

  Created by William Du on 2018/10/10.
  Copyright © 2018 William Du. All rights reserved.
*/

"Yanqing" = "延庆";
"Badaling" = "八达岭";
"From" = "设为起点";
"Destination" = "设为终点";
"Information" = "车站信息";
"Nankou" = "南口";
"Kangzhuang" = "康庄";
"Huangtudian" = "黄土店";
"Line S2" = "S2线";
"Shacheng" = "沙城";
"System Map" = "线路图";
"BSR System Map" = "线路图";
"Schedule" = "时刻表";
"Opps!" = "噢！";
"You've selected duplicated station. Want to start over?" = "您选择了重复的车站，请重新选择。";
"Okay" = "好";
"Call Station" = "致电车站";
"Station" = "站";
" Station" = "站";
"Like our app?" = "喜欢我们的应用吗？";
"Do you enjoy our app? Leave a review to support the author." = "如果您喜欢我们的应用，可以在这里评分鼓励作者哦！";
"Review" = "评分";
"Cancel" = "取消";
"Sorry!" = "非常抱歉";
"Currently we don't have the phone number for " = "我们暂时没有";
" Station. We will update frequently to update the information" = "站的联系方式。我们会持续更新车站的联系信息。我们也欢迎大家致信作者提出建议，多谢！";

"Huangtudian station is the nearest station to the central area of Beijing. Visitors to Yanqing or Badaling Great Wall should ride the train from here." = "黄土店位于回龙观地区，是距离北京城区最近的S2线车站。乘客可由此乘市郊铁路S2线前往八达岭长城和延庆。";

"Nankou station is located in Changping District. It is located near Ming Dynasty Tombs Scenic Area." = "南口站位于昌平区，距离明十三陵景区较近。";

"Badaling station is the cloeset station to Badaling Great Wall. Visitors can get off here and take the free shuttle to the Great Wall." = "八达岭站位于八达岭长城脚下。乘客可由此乘坐免费接驳车前往八达岭长城";

"Yanqing station has multiple buses connect to Yanqing District Center in a few minutes. Buses also head to several scenic areas from this station." = "延庆站离延庆城区仅数分钟车程。乘客可在此换乘公交车前往延庆城区、龙庆峡和古崖居。";

"Kangzhuang station is located at the town of Kangzhuang, which is close to the city border of Beijing." = "康庄站位于北京市的西北部，距离官厅水库较近。";

"Shacheng station is located in Huailai city in Hebei Province. The station is close to Guanting Reservoir." = "沙城站位于河北省怀来市，乘客可由此换乘火车前往张家口或官厅水库。";

"Subway: Line 8 and Line 13\nBus Routes:Rapid 19/Special Route 42/371/462/478/551/558/606/607/681" = "地铁: 8号线及13号线\n公交线路:快速直达专线19/专42;371;462;478;551;558;606(霍营站南口);607;681";

"Bus Routes:357/655/870/883/887/890 Commuter Route/949/Chang 11/Chang 12/Chang 20/Chang 33/Chang 69/Chang 70/Rapid 66" = "公交线路:357;655;870;883;887;890通勤专线;949;昌11;昌12;昌20;昌33;昌69;昌70;快速直达专线66";


"Badaling Great Wall Free Shuttle" = "八达岭长城免费接驳线";

"Bus Routes:Y1/Y2/Y3/Y5/Y8/Y10/Y15/Y20/Y21/Y35/Y40/Y42/Y44/Y46" = "公交线路:Y1;Y2;Y3;Y5;Y8;Y10;Y15;Y20;Y21;Y35;Y40;Y42;Y44;Y46";

"Bus Routes:880/Y21/Y44/Y46" = "公交线路:880;Y21;Y44;Y46";

"None" = "无";

"Settings" = "设置";

"CFBundleDisplayName" = "北京市郊铁路";

"Train Number: S" = "S";

" " = "次";

"hr" = "时";

"min" = "分";



